關於joox聽歌問題

有無人知點解會咁
明明之前down左5百幾首
一下無曬
點解。。

係咪換左新電話？

因為你唔係用spotify

因為你唔係用music

因為你唔係用KKBOX

因為用大陸野

因為joox俾狗用

冇比錢唔係會員緊係冇
利申：spotify 會員